屌你! 正呀喂~ "學者倡紀律部隊去殖化 返內地受訓用中式步操"

大陸仔移民黎到香港又要反大陸受訓

後果致富~

見到東方同學者就知又係果條撚樣

學埋點摺被

教hkcc都叫學者

條友同HK屍屍中文系流甘x一鳩樣，轉食學生妹